// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Quelle profession travaille a l'hopital?",
    answer: "le docteur",
    options: [
      "le pompier",
      "le docteur",
      "le constructeur",
      "le cuisinier"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Quelle profession utilise un marteau?",
    answer: "le constructeur",
    options: [
      "le constructeur",
      "le directeur",
      "l'infirmiere",
      "l'astronaute"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Quel travail fait un pompier?",
    answer: "arrete le feu",
    options: [
      "etudie les plantes",
      "arrete le feu",
      "guerit les patients",
      "vole un avion"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Quelle profession utilise un stethoscope?",
    answer: "le docteur",
    options: [
      "le professeur",
      "le barbier",
      "le docteur",
      "le planteur"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Quelle profession a beaucoup de livres?",
    answer: "le professeur",
    options: [
      "le professeur",
      "l'infirmière",
      "Le détective",
      "le conducteur"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Quelle profession construit de nouvelles inventions?",
    answer: "l'ingénieur",
    options: [
      "l'ingénieur",
      "la police",
      "le scientifique",
      "le journaliste"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Quelle profession construit des maisons?",
    answer: "le constructeur",
    options: [
      "l'astronaute",
      "la police",
      "le directeur",
      "le constructeur"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "Qui travaille au même endroit que le docteur?",
    answer: "l'infirmiere",
    options: [
      "le professeur",
      "le pompier",
      "l'infirmiere",
      "le cuisinier"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Que fait un pédagogue ?",
    answer: "enseigne",
    options: [
      "enseigne",
      "construit",
      "invente",
      "études"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Voir! Le _____ nourrit les animaux.",
    answer: "le gardien de zoo",
    options: [
      "le gardien de zoo",
      "l'astronaute",
      "le détective",
      "le barbier"
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Il veut que le _______ fasse un gâteau spécial.",
    answer: "le boulanger",
    options: [
      "la police",
      "le boulanger",
      "le scientifique",
      "le journaliste"
    ]
  },
  {
    numb: 12,
    question: "Le _______ a testé mes yeux et a dit qu'ils est bien.",
    answer: "l'opticien",
    options: [
      "le scientifique",
      "le pompier",
      "le constructeur",
      "l'opticien"
    ]
  },
  {
    numb: 13,
    question: "Cette personne fait des peintures:",
    answer: "l'artiste",
    options: [
      "la police",
      "le professeur",
      "le cuisinier",
      "l'artiste"
    ]
  },
  {
    numb: 14,
    question: "Cette personne vous servira dans un restaurant:",
    answer: "le serveur",
    options: [
      "le serveur",
      "Le détective",
      "le cuisinier",
      "le directeur"
    ]
  },
  {
    numb: 15,
    question: "Cette personne aide les animaux malades:",
    answer: "le vétérinaire",
    options: [
      "l'astronaute",
      "le barbier",
      "le vétérinaire",
      "le docteur"
    ]
  },
  {
    numb: 16,
    question: "Cette personne est dans les films et les théâtres :",
    answer: "l'acteur",
    options: [
      "l'acteur",
      "le dentiste",
      "le caméraman",
      "le secrétaire"
    ]
  },
  {
    numb: 17,
    question: "Cette personne peut réparer votre voiture:",
    answer: "la mécanique",
    options: [
      "le cuisinier",
      "la mécanique",
      "l'ingénieur",
      "l'électricien"
    ]
  },
  {
    numb: 18,
    question: "Cette personne joue d'un instrument:",
    answer: "",
    options: [
      "le vendeur",
      "la mécanique",
      "le facteur",
      "le musicien"
    ]
  },
  {
    numb: 19,
    question: "Cette personne fait de la nourriture un restaurant :",
    answer: "le cuisinier",
    options: [
      "l'acteur",
      "la police",
      "le cuisinier",
      "l'artiste"
    ]
  },
  {
    numb: 20,
    question: "Cette personne peut vous conduire quelque part:",
    answer: "le conducteur",
    options: [
      "le conducteur",
      "le boulanger",
      "le pédagogue",
      "l'ingénieur"
    ]
  },
  {
    numb: 21,
    question: "Cette personne travaille dans un magasin :",
    answer: "le vendeur",
    options: [
      "le vendeur",
      "l'homme d'affaires",
      "l'astronaute",
      "le gardien"
    ]
  },
];